懷疑緊david lunch（大畏能治）係波台某會然正身

啲行為同談吐模式一模一樣

名唔開了，希望佢可以自重

淨係有佢有白卡呢一點已經同七成波台會然吻合

鬧人臭雞嗰下同阿古路侮辱Angela幾似